悶咪入嚟傾下計囉（16) 安生

入嚟傾下計啦！

1001開post

我鹹濕你係唔關gay唔gay事的

專業po霸搶po開

我搶到頭香

？？？

唔見了

想聽詳情

咁算

Ngo dllm
攞啲文學修養返嚟得唔得

我冇文學修養的

就像我一直聽香夭 從未沾濕眼角

忽然想買嘢

我都係

但係我呢排已經買左好多
依家只敢買野食

買

好悶係條街唔知做乜9

做乜9

本身partner 話同我睇完裝修搵個地方傾啲嘢

點知條友死撚咗

我個銀包幾時到

慘慘

求咗兩枝籤好撚準

黑彩虹
仍然亮著 某片最暗天空

巧想唱歌啊啊啊啊啊啊啊啊！

好想唱K

就算我心酸 世界也會繼續轉

我早捐出所有愛 怎麼你喊著說不用
跪到被旁人罵蠢 現在回望還是不懂

我好似都有三件貨未到

想見你

我都係唔同佢食飯了

好心急

點解個結論會係咁

已經唔期待，只想快啲到

因為我好攰

分別

終於捨得訓啦咩

後者會發脾氣

瞓唔到吖
係心很累

我都會
有時未到我已經後悔買咗

好想出街

真

有個frd學緊畫背景
好多霓虹燈
勁靚

但係搞到我好想出門口

好想約frd食飯

想約你了

其實我要求唔高 想落樓行下咋

心動不如行動，反正依家先七點

想約你食飯

就嚟開飯了

少少掛住放學補完習慢慢行番屋企

依家就算補習都係屋企

行得

都係

其實好慘 邊會專心到

三十秒之後已經開始遊魂

幫阿媽揀紋身巧煩

伯母咁型

是阿媽巧開明

三十秒後：仆街了頭先講緊乜

我覺得揀位仲麻煩...

佢諗好咗了

我都想

收皮啦屌你老母

咁癲我都出事

食完飯好悶

樓下見

Same

+1

再食多餐

直接訓著左

我以前到底係點樣kill time...

你煮俾我

hi

我仲諗住等你煮

晚餐食咩

你用咩判斷到我識

我信你

加料

好悶，好想快啲正常返到學

笑到好撚迷

隔離緊呀 食左個豬排魚隻飯

仲有幾耐

仲有3日

加油，吹多兩日水就重見天日

有無人陪我玩文字接龍

多謝哂

好悶啊

一人一個解悶方法
我先

珍珠都無咁真

R水吹

搞爛gag

真過真豬

爛到一地都係啦

珍過珍珍薯片

薯片

連埋我嗰玻璃心一齊掃埋佢

Onion and cream 好食

要做無心魔法師？

其實我係空心菜

蕃茄桶裝薯片

攞黎炒！

芝士

加埋基本法腐乳

討厭腐乳 走開

你政治錯誤

原來我睇錯野

蒜蓉囉一係

不過我本身真係會食腐乳

可！

但係我無左個心
唔夠真心
我要好似吳真心咁真

你走開！

隔左10日，最唔慣咩嘢？

腐乳應該唔夠蒜頭大味㗎喎

誰？

忽然惗起粟米片加塔塔醬，呢排胃口唔好好想試下酸辣

唔關事既 唔中意就係唔中意

某套韓劇嘅女主角

差啲以為我的少女時代個個

啱嘅
有好多食物無咩特別氣味都會有人唔鍾意

個名好似差唔多

係我揀飲擇食啫

張床

茶壺

頂，我都係呀
一轉床就訓唔到

壺身

酸辣嘢

塔塔仲要係凍嘅

身有屎

餓唔餓

好想返屋企

想離開屋企但無能力

我都頹左一年

仲離開屋企 好辛苦

我冇再見過你

屎塔打開蓋

想死

願！

攞唔起 放唔低

願掛住你

一齊喊

夢

我就黎唔得 我唔知自己可以堅持幾耐

茅人

蓋世太保

訓左如果唔係我應該已經搵緊嘢食

夢巴

返到屋企第一件事係咪番上自己張床訓

係

如果可以攞埋張床周圍去就好

當然最好

hihi

what is that

oh hihi

好似Ecoza咁呢排佢賣廣告賣到癲

我已經識背佢啲台詞

保鑣

食咩好

標書

書蟲

蟲前有隻貓

貓爪

爪哇島

島國

omg 背黎聽下

國度

Nei G mummm G

道德

德成女傭

傭人

人道毀滅

滅絕師太

極光

沖完涼一出嚟又成身汗

線條

cls唔驚入風？

...冇風筒？

條例

例子

子虛烏有

琴晚洗嘅頭而家都未乾

有容乃大

係喎

想繼續瞓

大國博弈

gchi

亦步亦趨

趨勢

唔經唔覺又過左幾個鐘

好似咩都無做過

前排成日nei g mm g

點算，係咪要搵啲嘢做下

仲係咁倒水

做緊咩

勢力

力不從心

呢個冇留意
淨係知一撳啲片就nei g m g
g lah g lah

我發現呢啲廣告都幾大威力，我因為呢啲廣告買左唔少野

咁你有冇買咗張床褥？

未換床，唔買住

巧開心

心有所屬

咩樹

唔講

睇YouTube ar

蜀江

神神祕祕

有無睇開邊個

收埋啲先

掘你出黎

掘唔到的

江湖救急

bb我呢幾晚得閒

我晏啲覆你
我就死

做咩

今晚can

聽日都得！

南dog呢

等我煩吓佢先

我是唔會放棄的

急功近利

利物浦陷害香港

港口

LM

口沒遮攔

攔阻

阻攔

無喎 你呢 有無咩好介紹?

攔路虎

Edwin 同馬田

cls玩咗成晚仲繼續緊

之前有排特別想學整野食都有睇過馬田

bb你得閒冇

虎虎生威

得閒啊做咩

唔好玩咩

今晚忍走

馬田份人夠麻甩睇完心情大好

can......

威風八面

好唔情願咁喎

面有難色

正面鼓勵很重要

緊係唔係啦
同你忍點會唔情願

色彩斑斕

佢m來 要人侮辱下的

仲有9c的

仲要叫邊個

大家好

好撚辛苦

咩事

爛桃花

估唔到佢咁叻先住野食姐 差唔多咩國家既餐都識整咁

眼瞓

now sleep

話說今晚帶我地忍走可以不

我就暴斃.....

下次先 你去瞓啦

學到野

花心

佢閱歷都好豐富去過日本留學
做人做到佢咁真係開心

你訓啦

好撚眼瞓 仲要出轉上環

當龜越嚟越肥

你琴晚幾點瞓

唔係話要減肥咩

心如鹿撞

咁正去日本留學

留學同work hol都係好想試下嘅嘢

撞板

版權

拳套

套餐

減唔到

要的佢去跑下步了

佢懶過我

嗨

你拖條繩同佢一齊落街跑

我會變咗散步

都係運動

餐湯

湯圓

丸龜製麵

麵筋

扔佢落部跑步機！

跟尾狗

狗尾續貂

貂鼠

鼠疫

應該會直接跌落地

譯者

姐夫

夫目前犯

N/A

玩命

Or let say

12nm today

啱既

飯煲

你可以去

樓主，籌夠旗請我食飯未？

樓主我到了！

未

聽日8:55 a.m.

9點

偷步！u nervous?

Okay la

護士妹妹

諗下先

做咩咁嘅樣喎

太掛住你

掛住同你地荒廢人生

no way out

如果有去過嘅指點下在下就好了

寂寞的我 在寂寞的夜
寂寞的想著寂寞的你

thought i found a way out

我fd zone曬

唔知感情台嘅感情post多啲定係情感post多啲呢

呢排個server咩事...點解好似成日都會出double message

叫春post最多

叫春其實都係個幾羞恥嘅行為

Nothing feels right

心情唔好會唔會多啲暗瘡我塊面呢排多暗瘡到爆炸

我冇喎又我一時時

就快想攞火酒消毒塊面

trytry

是

毒L唔介意樣衰

春

好悶

朕眼瞓了
麻雀？

咁早眼訓？
can

會

茶樹油？

I could heal my wounds if I was godlike

But I’m not
Not even close

好臭

咁呢排真係心情差了
以前從來都唔會有暗瘡

未買過...聽到已經驚

好有效

係咪body shop有？無咩買護膚野

yes 綠色細細樽的

聽日路過買來試下

未去呀 我讀書好廢

真係好快冇曬

我是垃圾

我要即刻試下

同我鬥垃圾

你唔可以咁㗎喎

好眼睏

好撚開心

A1啊好開心

bu communication?

cls, 今年發生乜事？bu com唔係收成25咩？

唔啦應該
外國淨係鐘意一間
但係搞到好麻煩

聽聞樓主話唔入SYU,就請食飯

唔係嘅應該

細聲啲
我以為自己讀硬樹中的

入bu皇牌學系即刻叫SYU, 做SY secondary school9c串能刀

lm AC3找數

congrats

恭喜哂

多謝你點吖

今年有無ocamp? 想睇9c 件ut

一起學習吧！已約鹿ching

開學先，你john?

唔啦應該

想快啲開學

唔洗做alli同學

禾掛住了

掛住禾？

想多了

笑咩

我唔會掛住男人

冇呀

屌
我未撚瞓醒
以為自己reply嚟

你好想我掛住你咩

唔想

我都唔會

兩隻小學雞

冇呱應該

好彩俾我碌咗入去姐
我冇諗過入到
以為a2都唔得

bu入面中醫之後傳理最大呢個post好多勁人

得罪你？

對號入座？

我唔勁好彩only

唔俾？

點敢唔俾
大佬你點都得

起碼好過小妹

唔好叫我大佬
你先係

呢度個個都知你係我大佬

我竹馬入咗physio

唔敢
一陣我俾人話

邊個話

一陣俾人話我恰你
不了

咪又係驚第二個話你
點睇我都唔係大佬

你係鱷大佬嘅大佬

好想睇翻那些年但驚喊死

多少排列組合只想坐在你身後

唔抵得

我唔是

想多了
純粹想講你先係我大佬

幾時可以拎飯食city下午茶聽人講好正

非city入唔到去吖嘛

幾時改

笑你個港女樣

好撚興奮

雖然大家都係藍字

原來今日係jupas 放磅
突然覺得自己老了😂😂😂

唔關jupas事

有仔你人生winner

唔是

張敬軒版勞斯萊斯真係好正

待

但係何韻詩一出黎轉咗key就唱唔到

下次唱K唱！

唱k應該茅得唱呢個version啦

其實可以去邊食

應該全部都要分枱

就算分枱 都好似要搵啲六點後有堂食嘅地方

夜晚應該唔洗諗

咁係咪約下次
定係齋飲酒

係飲酒嗰度叫外賣

u ask ask other ppl?

Tonight?

me tonight can

Ok lemme ask those pk

🚬🐋

jupas嘅朋友點

@比狗

?

你最想要嘅嘢出現了

我後悔啦

What

後悔今日冇出街

好想死

Dllm

歪
Now?

我啱啱瞓著咗

你想而家？

快

你diu me ma
Me mo sor wai

你出咗黎市區咩

做乜

出咗好耐

行啦當通鼻塞

好撚唔開心

搞咩嚟
俾啲正能樣你

你咪正能樣

搞咩呀

想去邊先 我都唔知

我都唔知做乜

我點狗你熟就你咪荔枝角

唔想去lck

報咗jupas

咁想去邊
有條友話想去海旁

下海旁？

你想去邊吖

摺得太耐

屈人食飯失敗

你等我一陣

Slow slow

出街囉

邊度搵街出

搵你bb

我出到佢就唔會咁嘅樣啦

一想約人出街再諗起佢就會想喊
佢一定唔出

原來講緊你
我都想喊

我唔知你地了
呢期好忙

垃圾拋棄我地

對唔住囉

我可以出了想去邊

後罪你兩個咩

想見你吖嘛

你想幾時呀
星期六 星期二我唔得

海風幾舒服

你最後去海旁咩？

係吖

佢俾個煩膠逼咗去

哦
海旁好阿，望住個海煩惱盡消

吹下海風 散下步 思考一下人生

風呢屌

yes

我冇乜記性的

好撚眼訓

我都好撚眼瞓
唔知搞咩自己肯起身

cls訓左四個鐘就醒

11點落街跑下先

我同馬隻龜哂太陽
呢邊萬里無雲

早晨

好眼訓

繼續訓

點解可以咁忙

未食飯

我都未完全唔想郁

要出去攞嘢但係好肚餓

食咗兩餐了

fat

食完早餐即刻訓翻
訓醒即刻再食

豬來？

今晚要去食飯
呢個鐘數食嘢好on9

點都食d啦
你個死人胃啊

郁到先
而家淨係郁到手指

三文治

唔想落街買

禾買比你

唔要禾減肥

而家先食 就嚟餓到暈

大加號

Join

食咗件三文治

同我食

食乜

壽司郎

想食你

真係有咁好食咩

邊到有魚食

茶餐廳？

瘦

有 好想食

有大酒飲

Jagertequilavodka

餓

飲咗杯齋了

得兩枝apple cider

最憎apple ciderr

幾時組團去食

巧酸

個rosé好飲

禾鐘意大酒多啲

屋企得black label

唔飲好過

溝蘋果綠

舉手！

你自私食嘅
同埋我唔會同你食飯的

講到你茅自私食咁
哼！唔食咪唔食 星期一你出門口食

咁禾唔洗請你食飯了

？走數？

真係正㗎

搵日試下

想飲了

同學！手舉直！

咪就係
我就一定唔會走魚數嘅

沈沈真好

你自己叫我出門口食

點解要申隻手指出黎

主要係想見下人

頂我唔想再見到咁多個自己send出黎嘅message阿

我呢啲廢柴永遠都入唔到

睇你點惗啦

頭先我同個日本女仔朋友講:

「你地啲日本人係咪個個都好鐘意出軌約炮, 覺得係正常行為?」

跟住佢嬲撚左. 其實點解佢會嬲?

我都係跟番日本調查結果講姐

你地啲香港人係咪同中國人一樣好鍾意食狗肉㗎

咦香港人？chingchong？

係喎聽講香港女嘅平胸男嘅短撚？

想睇下會唔會食咗個comment

頂點解我會cm左兩次

咦又無嘅

on9

Focus on science

She wears high heels, I wear sneakers
She's cheer captain and I'm on the bleachers

Dreamin bout the day when you wake up and find
That what you're looking for has been here the whole time

只想去為你 完成時光機器

何時葡萄先熟透

Can u see that I m the one who understands u

2:8

咩蛋糕

落街買咪得囉

不斷漱口

好嘈

你地嘈醒哂啲人啦

見係你咋

係咪我地每個message都會係你電話度跳一次noti

人？

你做咩得翻三條頭毛

哀的美敦的戀歌

1001

你又搞咩得翻三條頭毛同港女一樣

997！

我飲左都好想訓

我才997

999